其實香港庫房係邊到?

照計應該收埋係離島既地底度遠離人煙
好似蒲台島、東龍州呢D唔太遠又唔太近既島，
方便拎錢同放錢
下次留意下有無船夜媽媽駛去呢D島度
周圍又有幾架水警圍住就推斷到庫房係邊

匯豐銀行電腦入邊

Bank

下，唔係咁多部櫃員機分開放咩

樓主係咪以為香港有個地方入面有個箱裝撚住幾千億？

電腦壞左點拎錢
起碼有一千幾百億港紙收埋係地底方便即刻用到

咁顯眼引晒D省港旗兵黎食大茶飯點算

第時香港獨立仲唔搵你做財爺

一定唔係箱
應該係個有多重保安，最後要用林鄭指紋+臉型+聲控開既金庫

越危險既地方越安全

周街金鋪簡單直接邊個同你玩金庫

金庫，大部分都係美金

九龍灣消防局隔籬

玩到咁大一定唔係為錢，係為個挑戰性

張保仔洞

財爺床下底

匯豐個個係九展隔離
中銀個個係筲箕灣海傍

庫房水浸左咁多年 可能係海底

咁每次特首要拎錢咪要捐入洞？
唔怪得阿董生腳痛啦

維港海底

九龍灣

九龍灣金庫

可能係喜靈洲 唔係任你入

裕華國貨斜對面

可能部分係機場地底：一出事個時可以即刻運走啲錢

可能部分係外國啲金庫，以黃金形式去存放，而非銀紙

我諗而家應該係中國

...其實香港大部分錢都係放係銀行
如果大家一齊拎錢 銀行係冇咁多銀紙供應俾大家..
政府多數都係出支票，一切都係經銀行過
反而銀行有金庫，中銀係箕灣海防博物館隔離

LM

拉登屋企？

咁班社會垃圾咪掌握到全港機密

而家要用faceid

係政府合署7樓

On9 唔係財爺官邸係邊？

林鄭突然想拎幾億出黎過水俾支那應急點算？

係美國到，好多國家都係咁

咩事???!

我係jumper要唔要帶係入去睇下

你

金管局果個印象中係博覽館

解放蝗軍總部入邊, 方便佢地拎錢上蝗國

東郊皇陵

高鐵地盤

九龍危險品倉，最危險既地方就係最安全

K23

黎左廿年啦

咁印錢工廠係邊呢？

大埔

政總地底

gta咩

你覺得仲係香港咩

中銀個金庫係正海防博物館隔壁

水庫

你以為啲嘉頓紅罐去左邊

傳說中匯豐總行有條隧道直到金庫 唔知真定假

李露媚？

咁快放聖誕假啦咩

數字黎

去創意台開post啦屌

HSBC金庫係KOWLOON BAY 喎。。。

btw 機場地底都有個金庫， 不肻唔知係邊間公司。。。

戇鳩仔

深水埗某廢老屋企床下底個月餅鑵入面

喺大埔工業村嗰頭

機場個個係裝實金

當年爺起海底隧道，佢話入面有條秘密隧道有個成米厚既鋼門。

香港印鈔有限公司
大埔工業邨大盛街2-4號

無人會打劫庫房啦，
一來高度設防，
二來要運錢走，運得夠多完返到翁
計落打劫銀行或者金鋪化算d,
一係就高端d做hacking

聽講用個月餅罐入住

長江中心地底

係華爾街

中銀就係火炭。其他唔知

以前香港黃金儲備放英國，食家係唔係搬左去機場

我床下底個月餅盒

北京

政總

財經事務及庫務局總部

唔是係瑞士銀行咩

金庫
九龍灣
架車停一分鐘都響咪叫你走

信和地底

其實一早已經冇左 等香爆

四十二章經有講 你睇真d

大陸

21800000

習近平床下低個月餅罐

我菊花入面，你過黎摷

你都on9點會擺錢
一定係金庫擺晒黃金
要用先換返做錢

好淫賤嘅gay佬

記得寒戰講過喺九龍灣

渣打個個係灣仔

全地球70's已左改行美元本位啦

但其實點解會係用美金/貨幣？
唔係用黃金更保值咩

樓主係咪傻咗呀
邊有地方坐到咁多錢呢
唔通真係有個大箱放喺入面咩

識放緊係放喺香港地下啦
你知唔知點解地鐵唔可以睇到周圍都係
因為有好多地方都有錢係度
特別係旺角，你睇下上次啲人挖磚
嗰班膠官幾擔心
其實咪就係有錢喺旺角地下囉
嗰次單嘢之後，我個親戚OT一個月有份日日要喺嗰度幫手數錢
好彩最後冇少咗

見到#5咁多正皮就知有幾多無知撚

其實真係有舊所謂的金

紙幣係代替問 硬幣唔係

其實黃金數量唔算多
要分晒畀全世界應該每兩金以萬計
利申鳩up